點解係要開d玩膠post

777就係想你地不斷討論個show（無論鬧同讚）
唔好再俾佢帶住走啦
專注返今個禮拜既活動啦唔該

777只係條7頭
真正既9號仔on 10月1

光復香港
時代革命